Documento gerado sob autenticação Nº MSV.063.100.HKU, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9168                  de  02/10/2017
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Homologar o parecer que aprova a servidora técnico-administrativa LETÍCIA CORRÊA BITENCOURT
BIANCHI,  ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, no estágio probatório cumprido no
período de 01/10/2014 até 01/10/2017, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público
federal.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
